5個幾月以嚟，戰況暫時係4400幾比0……

另外，想知係邊單判咗入獄？
好似冇咩新聞講？

仲有50幾個要還押

雷射筆果單入獄

行動post冇人推!!! 11.23用比三罷更強既和理非武器去打擊春袋中既春袋！

一個都生擒唔到

冇上訴？

濫捕唔洗負責，得13% 人成功起訴到，你地既合理懷疑真係好撚專業

完全冇分化割蓆嘅本錢
團結先有希望

差唔多每星期都捉到警狗
但打完一輪 流下血就算
冇燒過狗肉 冇還過狗眼
更唔好講狗命

更正，係唔夠12%

跪求大家團結

逝去既手足仲係抗爭現場架

基金唔係會幫手被告嘅手足咩

輸到含撚，全部路都開返，使撚得你班廢青乜柒訴求。

一直都都係

數據表好有用，但可唔可加多一項，"自殺" 案數量？大家用心比較下

諗返觀賞巴個post啲圖

點解唔寫埋死亡人數

勉強進位嘅話先至12%

5.0事件真係好7

4000人即係我地損失左一個步兵旅級兵力
真係羞家

做野呀 文宣

已經4000幾個

警狗冚家中二噁英，做人彘

11.23 反解放軍聯合陣線！「逢九必亂」！九陣遊行！

因為好多死左都唔知

有咁多?

佢每一個環頭肯定有膊頭有花白衫去mark人數記名， 所以就算真係有被捕手足畀人整撚死咗都係只有佢先知道

唔係呢單咩?

7.28 中上環衝突 港大內地生藏伸縮警棍 今判囚6周

[事後檢討]請堅守原則，勿墮落為暴政魔警

咁應該兩單？
一單雷射筆
一單伸縮棍

雷射筆嗰單罪成候判

屯門雷射筆嗰單25/11判刑

根據HK01嘅數據，而且係二個月之前條數黎
條數已OUTDATED

認真無比起訴個班係咪等於無罪

4千幾人喇
對家乜7都唔洗負責

，

Popp拉哂所有香港人咪贏到

未判刑

我哋犧牲咗太多

唔可以停

求手足幫手推俾國際，美國知
中國製TG有毒

【求下大家，再唔推，香港真係玩完】核污染級別嘅dioxin (二噁英)
分享自 LIHKG 討論區

咁就睇佢地保護做得好唔好

笑

死左果d唔計？

推。

班仆街死黑警根本就係濫捕

不如報埋屍體發現既數字..

我諗大家沉溺症係呢個禮拜既三罷當中以為贏咗
其實仲輸緊波同死左好多手足

分享俾多d人知

[已證實] KBS專訪 警員承認警隊內有最少2單強姦案

屌

呢單真係on撚9，咁都6周，721拎撚哂棍個啲又冇事

明哂你咁講姐係未殺到

推

一萬tg 如果放足一年應該可以入健力士tg 大都會--腥港

721
811
831
101
1111

下一步，殺曱甴

濫捕到on9
5%控罪率

1x%

毅進制會變幾多?

118-1122 黎明行動討論區

當我地難得搵到真正春袋，亦連續數日行之有效時，叫休息叫停個班，對唔對得住周同學，荃灣警署被強姦少女，葵涌被殺手足，西灣河被槍擊手足同過去半年犧牲嘅其他同路人？

事實亦都證明主流民意一直企係我地呢面!

屌晒你班分化撚休息撚，我要見到黎明行動post上返熱門

唔小心負評左

高佬 : 5:0 呀

內地生喎
竟然咁快判刑？

搵一個人查CCTV可能都要用80小時去睇
你諗下4000個,要幾耐

成萬粒tg

Push

所以咪同呢個政府血海深仇
4000幾個手足比拉
仲要有啲已經去世或者受傷
一定同你計到盡

認左罪

死左3000幾個

係咪要輸夠五位數先開始殺狗？

被自殺

坐左監冇得屌西

輸咁撚多仲喺到講緊民意逆轉嗰啲，唔該自己死撚咗佢，唔好喺到獻世

一定唔會放棄

。。無空間分化捉鬼

缺失蹤人數 屍體發現數 老解出差數 黑警ot人工

咁又唔係0既

有1隻過勞死

嚴以律己 寬以待人

團結 團結 團結

手足之間冇隔夜仇
檢討完 請將怒火指向敵人

我哋會贏 會一齊贏

推 唔可以放棄 義士係唔會原諒我哋㗎

唔係4400幾
4428(+), 每一個都係實實在在既手足

Psuhh

知唔知邊d判左

心好痛！再一次跪謝所有手足！

p

被起訴既都係無罪
利申：比人告緊

仲有比佢殺左個D 連新聞無報消失個D

受懲處警員：0

港大內地生藏有伸縮棍 坐6個月

最多咪停職

所以要多謝張建宗唔應承
唔係只會分化得更犀利

被失蹤被自殺>100

push

香港人好慘

內地生重死得快

你仲覺得團結 仲有希望?

要贏
就要認清對手

仲有2500單屍體發現阻膠繼續阻撚住晒岩架啦

對面無死無傷

希望大家唔好淨係覺得我地依家反緊曱甴
我地未輸

。

對家仲要未死過

係4400幾比1 一隻皇天擊殺嘅狗
但仆你個街啲報應幾時先到我就黎撐唔住

嗰個唔係唔比保釋要還押?

所以咪唔係法治，能夠破壞法治既人，只有上位者

仲有2千幾條屍沉冤未雪

唔可以輸

聽日愛丁堡見
後日晨曦見

被自殺人數

呢句真 🙏🏻

真係好撚過份，好快會有地下審官

輸民意.jpg

仲話贏緊